地球監獄說，其實人類的祖先是星際囚犯

lm